吸取區選教訓 立會功能組別就算輸都要搵人選

唔俾人選擇
點俾選民發表意見

就算輸都有票數做歷史紀錄

參考去改善

唔競爭唔知有冇票

建制配票強

功能組別一對一唔洗配
只有種